生野？

喉嚨呢個禮拜都好似有野頂住咁 摸又摸唔到有野突出

會唔會哽到硬物定有瘤

喉癌末期......

應該胃有問題

睇醫生啦